放煙花播 katy perry - firework 是否宣揚獨立？

You just gotta ignite the light and let it shine
Just own the night like the 4th of July

係人都知 4th of July 係美國獨立日，金雞年播呢啲歌仲唔係想勾結外國勢力，叫人今年出黎港獨？

金雞獨立年